【亮劍】中國文化及旅遊部指中國遊客在美國屢遭不公對待 籲勿旅遊

文化及旅遊部指中國遊客在美屢遭不公對待 籲勿旅遊

國家文化和旅遊部表示，由於美國的過度防疫措施，以及美國國內的安全形勢，中國遊客在美國屢遭不公平對待，提醒中國遊客切實提高安全防範意識，切勿前往美國旅遊。

RTHK 2020-02-24 16:54:48

睇黎支那真係好撚唔掂啦啵 開始要靠樹外敵釋放內部壓力

開始冇外匯畀你班人去外國fing

叫你皇上個女死返黎先

屌柒俄佬先啦

俄羅斯針對在俄華採取嚴厲防疫措施 莫斯科強制用人面臉別技術搜查中國人 華人社區被要求帶口罩及去醫院檢查

美帝

其實香港都有

呼籲共產黨黨員放棄自己本美國護照先啦

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

有閪人叫你去咩？

美國移民部數據顯示大量中國有錢人 移民美國

唔去旅遊啫，移民、走資、生仔、見情婦、........通通可以繼續。